\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Unser Leben sei ein Fest}

\beginsong{Unser Leben sei ein Fest}[]
\beginverse 
1. Unser L\chord{G}eben sei ein F\chord{C}est, Jesu G\chord{D}eist in unserer M\chord{G}itte \\
J\chord{H}esu W\chord{e}erk in unseren H\chord{C}änden, Jesu G\chord{D}eist in unseren W\chord{G}erken. \\
/: Unser L\chord{D^7}eben sei ein F\chord{G}est an diesem M\chord{C}orgen und jeden T\chord{D}ag. :/ \\
\chord{G}\endverse

\beginverse
2. Unser L\chord{G}eben sei ein F\chord{C}est. Brot und W\chord{D}ein für unsere Fr\chord{G}eiheit \\
J\chord{H}esu W\chord{e}ort in unsere W\chord{C}ege, Jesu W\chord{D}eg für unser L\chord{G}eben. \\
/: Unser L\chord{D^7}eben sei ein F\chord{G}est an diesem M\chord{C}orgen und jeden T\chord{D}ag. :/ \\
\chord{G}\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Josef Metternich Team, 2. Strophe Kurt Rose\\
Weise: Peter Janssens\\
FU: Nr. 102
\end{angaben}
